[貼堂作品回顧]被DQ區議員民主黨洪駿軒Banner

好人一生平安

同場加映：
民主黨區議員洪駿軒：蔡耀昌不代表我

佢係最先用新型冠狀病毒呢個詞語

但見佢fb post都係寫返武漢肺炎
反而有唔少老泛民真係用「新官」

算啦無謂徙錢上訴

佢呢d少壯派跟黨宣誓應該會比人告發假誓

RESPECT